[以行動G持] 收華為手機

以行動支持
你畀番5000蚊我 即刻同你收一部華為
作為垃圾處理費用

我收4000就得

我收$0.5